其實所羅門魚思路仲清晰過白兵

所羅門魚:明白係共產黨管轄下香港好撚難有民主
白兵:天真地認為係共產黨仲生勾勾既情況下, 香港會有民主

如果所羅門魚呢D極撚外圍既人思路都咁撚清晰, 咁最撚接近權力核心既人做既野都肯撚定係以玩撚到共產黨殘血為目標
而白兵因為太撚天真, 先會以為可以1年之內有雙普選

白兵係好人咩

唔好唔記得世界仲有好撚多仆街係同共產黨同流合污
單係需要靠共產中國發大財既華爾街都夠玩撚殘共和黨
仲有德國呢D濕鳩國家你點撚知會唔會係中美冷戰期間對共產黨MERCY?
1年內有雙普選真係終極笑話黎

你夠膽challenge美國通
人哋話舉美國旗就有雙普選

12:14
btw做咩unlist咗條片嘅

佢呢個級數同經歷好正常

個人嘅層次都唔同啦

哩堆垃圾就算啦

留名點泛粉人頭

白兵:唔好信哂所羅門

係唔係好人就唔知，但講啲野就不了

留名等睇打稻草人

有得比咩
一個靠鳩噏搵兩餐嘅垃圾
最多咪呃到下啲自以為好撚醒嘅傻仔

拎白痴兵同佢比，你咁樣會唔會侮辱左所羅門

多謝你證明自己未死

白卡就唔洗理

所羅門既野絕對有參考價值，始終佢係朝野中人
但同時佢既字眼欠缺嚴謹，好多時都係放風為主

條友話美國取消關税區 佢一早估中

堅多廿頭覺醒者聽佢

ching好出名

Hi mon po撚

所羅門魚話香港問題唔會納入第二階段中美貿易談判呀！！
侵侵話會，侵侵一定係鬼

我地信所羅門魚啫！！

啱呀，信所羅門魚直頭好過信侵侵

喂mon po撚點睇你老細呀
覺唔覺信奉白兵班人好似比人洗咗腦咁?

#163 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

幫白兵增加知名度 佢好開心啦

白兵同出樣個件根本係9流，出樣個件都係個中低層金融仔，本身讀書不成，唔知點解仲有人理佢地

咁快入嚟逐個留言負皮

佢講舉美國旗目的，係要話俾美國知香港要爭取真雙普選，而唔係要進攻功能組別喎
有咩問題

係
投票=endorse制度=美帝嬲豬=冇雙普選

支持舉美國旗🇺🇸

所羅門有種打去白兵 Live 挑機！

白兵講英文？

佛堂附近有畜生屠宰場有色情場所, 一定可以專心學佛

因為佢真正見識過咩係共產黨

有幾難呀

白兵：乜都唔好做，選舉唔好選，美國9月就會幫我地搞掂，唔洗plan B，唔洗初選。唔得既話全民勇武就得，咩話，勇唔到？咁無架啦，等死啦

我屌你老母咩，叫人去天安門示威呀笨

白兵就快割埋美國

美國問你地35+ 點解唔支持呀。白兵大哥而家未出力去變面。留名待屌

白兵唔係話咩都唔洗做美國就會打爆中共，到時就會光復咩？ 生咩勾勾？

白兵：er.....er......we r 猜nese. en 驚。 黎參加投資泰國講座。誰無過去。搞我唔到

白兵:we are Chinese rules by communist

搵共和黨資深成員同個鳩up地產佬比

點解你講到白兵本身已經思路好清晰咁

btw借位宣傳下

國安法又有乜好驚喎

點解仲會有人提白兵 傻的r嗎

點解所羅門會咁清晰 因為人地真正見識過俾共產黨逼害係點 白兵食蕉啦

五毛白兵只配同健吾比

健吾收左50 萬，出書未，人血饅係咪好好食

發覺佢班信徒成日周圍叫人phone-in
我心諗係咪少人聽到咁

口才咁另叻就唔好叫鍵戰call, 約佢口中既大灣暉辯論。用英文

白兵係支共狗

用英文？

你搵件垃圾同個正常人比

攞白兵比

搵白兵同所羅門比
你冇撚嘢呀嘛？

其實投白票係好傻仔既事
益唒對家
假如對家入唒立會
光復左無可能即刻炒唒佢地（無犯法嘅情況下）
到時乜都俾對家食住

炒唒就變左真空期，只會更亂
民生議題只會越嚟越差
政治唔係只有單方向，係好麻煩
所以先咁多人討厭政治

讓幾球好呀？ 沈生而家連懶音都改善左，但白兵。。。。。。1999

到時對家會spin 俾美帝睇，民意體現。美帝心諗點救你地，有票都唔投。睇下熱狗日日拉票。白兵做黑。熱狗做白。玩9 哂

有共匪，點可能民主

隻mon po 狗真係辛苦，要逐個逐個留言負皮，一個撐佢主子既留言都無

白咭兵

華爾街最大盟友就係共和黨 燃會玩殘佢
唔熟書就番去讀下書先講嘢啦

你覺得熱狗可以唔仆街咩？

白兵係痴鳩線

相由心生

裏熱狗，裏B 隊，仲仆街。而家en驚，大家唔使做d 咩等打救。然後就話我無叫人投白票

白兵又話打國際線重要，依家就出力抺黑打國際線嘅手足。

冇佢地去美國遊說，香港人權民主法案點成事？

依家仲成立埋「對華政策跨國議會聯盟」，白兵一句冇用就咩都唔洗做？

抺黑到人地打國際線係十惡不赦咁。

唔通你班熱狗日日做怨婦玩抺黑會幫到手足？

(白兵英文咁差，又真係唔期望佢會打國際線)

個仲字唔係咁用

依家唔係話緊黃之鋒係民主黨派來嘅奸細

最重點個樣「點解進攻功能組別唔work」就輕輕帶過，曬氣

同籃絲屈gphone 係cia 訓練無異

er......er.......en 驚

白兵：We are Chinese.